香港人最鍾意賺到人地盡

鋪天蓋地嘅放題
乜都搞任食，大閘蟹、壽司、打邊爐
之後個個都話要食到盡，仲要計住計住回本未
之後有啲試用裝任拎，又一窩蜂搶
聽音樂又要靚音質，但又唔肯畀錢買plan
香港人嘅心態係永遠想人地蝕到仆街，自己最賺
呢啲心態好撚柒，幾時醒吓

我同你咪又係香港人

最佳例子 李+X , 連狗, 狗鐵...

香港過去幾十年就係咁樣而成為香港
有英國佬係度 會勉強維持大家有錢齊齊搵
英國佬走左 香港人盡情搾乾自己人 點有可能人改變

唔係人嘅問題
係社會嘅問題

你唔賺 就係比緊人賺

共產主義係一個公平例子
但現實係幾做唔到
原因同你嘅問題一樣

所以資本主義底下

公平嘅原則就係：大家都賺盡 大家都鬥賤

既然大家都自私 都算係另一方面嘅公平

屌 垃圾app

所以連狗咪避開apple
賺到盡 唉 幾時肯改下

買碟下話

joox用戶

你舉啲係怕蝕底啫